{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof! Woof!\" ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Piima joon kausist."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Vadistan ja √ºtlen \"Quack!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"Ô∏è Vihma vastu pole mul midagi."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen k√µva m√∂irgamisega suur kass. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Jahin toitu."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n puu otsast lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustvalge triibuline hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu triibud aitavad mul peitu pugeda kiskjate eest."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen v√§ga osav ronimises."},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja kuum. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Ma teen selle soojaks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Liigutan puudel lehti."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja vett t√§is ning katan taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kohev ja valge, v√µi vahel tume."},{"text":"Ô∏è Vihm tuleb minult."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind vahel, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen valguss√§hvatusega."},{"text":"Ô∏è Sa kuuled mind m√∂irgamas!"},{"text":"P√ºsige sees, kui ma olen!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ike ja k√µva ja j√§ine ning langen taevast nagu vihm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Kukun tormi ajal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur torm tugeva tuulega, mis keerutab ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin asjad k√§tte v√µtta."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."},{"text":"Mine ohutusse, kui ma tulen!"}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mul on v√§ga soe. R√§√§gin, kui kuum v√µi k√ºlm √µues on. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Numbrid on minu peal."},{"text":"√útlen, kas ujumiseks on piisavalt soe."},{"text":"Aitan teada, kas kinnaste jaoks on piisavalt k√ºlm."}],"options":[{"label":"Kell","isCorrect":false},{"label":"Termomeeter","isCorrect":true},{"label":"Skaala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}